東涌有咩好美食介紹？

小弟會由迪士尼樂園前往東涌
求各位巴，絲推介一下

m記 仲要貴少少

大家樂

同意，返過outlet真係無乜野食
其他好貴
一係就帶飯

大家樂個邊樓下個街市個燒味檔d肥差飯都ok

真正沙漠，之前話馬鞍山係美食沙漠我真係笑左

多人到排晒隊，不如比多小小上酒店食舒服D

櫻子屋/東大門?

屌你老母呢度無野食架

高佬酸辣粉

垃圾黎

美食荒島

東涌無野食喎
出返去青衣

上下嶺皮果度d咖哩都ok，不過又貴又細份
上嶺皮有間鬼佬pizza都算唔錯，份量大味道又唔錯，算係東涌比較可以拎黎講下的餐廳

東涌站方圓一公里都無野好食
以前food court 未執就有間上海菜幾好食

去完迪士尼點解唔出返葵荃青食

逸東隔離/醫院隔離 有間泰國野好好食
欖車站下面有間韓國野都ok

以前住東涌 通常都係荃灣買外賣返去食

感謝各位的意見

all垃圾

櫻子屋真心唔錯 係沙漠入面既清泉

無